2021-1-30 save12 (二月停止)

快d停喇
好撚煩牙

你係咪藍師嚟㗎

我小粉紅

點解唔堅持到最後？希望你唔好灰心

有冇人接貓貓力

吹水推會輕鬆啲